
                      el maldito libro me hizo llorar a mares al ihual q la pelicula, a mu chas personas no les gusto seguramente el final pq es muy triste, pero esa es la gracia no?? un final feliz d siempre ya aburre

uno de los mejores libros q he leido en mi vida
        
            